無意中發現女朋友比好多人中出過

小弟25歲第一次拍拖，女朋友已經拍過幾次拖
本身都預左佢唔係處，反正大家都好夾就無乜所謂
但早兩日我徹底晴天霹靂

是咁的，女朋友同我講佢依幾日係安全期，咁我就問：安全期又點？
佢：即係你可以射入去囉
我即刻好興奮，做左咁耐人終於有得嘗試中出
我即刻一路摷佢一路講：依排天氣開始凍啦，等我陣間射晒比你，令到你暖笠笠
女朋友比我摷到好high, 好隨意咁講：傻豬，你射入去我邊會feel到架

我聽到依句即刻停左手
佢講完靜左幾秒，面都青埋咁樣
我即刻問佢，係咪比人中出過
佢靜左成分鐘，最後坦白同我講佢以前每次拍拖都會喺安全期玩中出
大大話話比七個ex中出過
而家同女朋友冷戰緊，唔知點面對佢

抵呀

雞黎架姐，人人都上得

咁邊個叫你經驗唔夠

傻豬

是但啦 有得中出仲想點

你條女係肉便器

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比佢導左去內射，騙能咗幾m

青頭作故？

咁撚多on9 post佔咗個版面

我實在識女太少，冇個肯同我玩安全期中出

女朋友係咪做補習老師

個撚個都聖女貞德咩屌

On 9 緊係中出埋先飛啦

屌,拉啦

射入去真係feel唔到嘎咩？

分手啦
被中出個嘅閪已經冇屌嘅價值

睇完好驚

你條女係雞黎嫁

你比7個大叔屌番屎眼補數啦

心理不平衡

射入去唔係好暖咩

當你條女搵到新男友嗰陣，你可以喺安全期搵晚send個message俾佢新男友：

你係第九個中出佢嘅人呀，嘻嘻

點會feel唔到
條女仲會識同我講今次射得好多，多過之前添

有咩問題？你自己中出佢就得
點解佢之前啲男友唔得？

好似一啲啲人
我feel唔到

篇野睇過幾次
樓主重post 搏乜

嘎你老母 死支那仔
依家已經冇人屌？

Sor 要寫‘嫁’？
我係黎咗廿年嘅支那仔

雞 臭雞

拉

驗身啦

有無所謂

咁你屌唔屌呀？
唔屌，下位唔該！

新會然

上個月又係安全期中出左女朋友 佢坦白講我係第6個中出佢 之後冷戰緊

雞來
走啦

咁你未第8個囉
發發聲 好意頭

係咁上下啦
無咪又係其中一個 快好第8個ex

0分重作

有冇出嚟抗爭
冇就放閃卡啦

又翻炒咩時勢？
不推文thx

sorry lor

女仔始終要揾人埋單

應該幾靚女？

你好誠實
正字好似係「㗎」

Hi 牙古
拉

diu 收佢做妹算啦

有冇屌過閪 射入去梗係feel到啦（無套）

有人中出過有乜問題

有人中出過咩問題
唔通全世界都係處女咩

全世界都留返隻豬畀你咁好

傻豬，帽無嘅

G

七個咋話? 仲以為有幾多……

貢橙

同人搞過野，仲要係七個，點會冇被人中出過？ 一係介意、一係唔介意，早啲瞓啦！

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

up咩呀，睇唔明呀

雞都係人 都係要食野架

有咩好冷戰..
咁你想佢呃你?
人人都有過去

襟兄弟可以擺返圍了

安全期唔可靠架傻豬

比7個男人中出過係幾誇張
如果真係好愛好在意條女又真係要d時間去接受

唔在意既話反而更可怕

樓主屌人地啲二手精係咩感覺

介意好正常 ， 個個一開始都係咁 ， 耐左就接受到架啦

補充番 ， 你唔奶佢塊閪咪冇咁大感覺囉

男人老狗安咩全期
btw垃圾post

叫你中出得一個原因姐，幫佢埋單

分手lol

樓主彈鐘都要比足錢，唔係比人告老強

屌男人屎眼都要計安全期嫁咩

我重係處 未比人屌過屎眼

港女都係雞黎架啦
牙古睇開d

有預感中共01會炒作

中出完呢件即分手

借黎中出ok ?

中唔中出過有咁大分別咩
唔係處都係臭雞啦

你自己拍拖遲無得咁怪人架喎
佢坦白同你講咪仲好

你自己如果有拖拍都想中出人㗎啦
咁你之後飛左條女，唔通條女就一定要死呀
你俾舊鞋人著，人地同樣放舊鞋出街姐
個世界係咁㗎喎

想要一手閪的落返小四揾囉，依定有d 小六都可能全破壁

上次女朋友同我講安全期可以中出，結果做完之後佢面都青哂咁同我講佢計錯日子，唔講啦我去買尿片

牙古開嘅膠post 點解會有人認真左

我就問：安全期又點？

其實即係你中出既女唔夠多
當你成日中出即飛
你就會覺得冇乜所謂
最緊要唔好搞大個肚

講得好

唔好作文啦

點解可以咁多on9 post

真 成班友係到以為自己笑個嚫仔 樓主已經係50歲呀叔

屌完咪飛囉

搵到個會照顧你感覺搞野好過啦

九代目

波台知名會員 點解會有人唔識

驗下性病先

你係第8個
大把手足等住做第9、10...快手少少唔該

咩年代
以前同幾多個人搞過中岀過又點

好文! 好彩樓豬女朋友比人瘋狂中出我先學到野
原來係feel唔到
想再問多少少
屌7手中出閪係咩感受

SO?

冇事咪好囉
冇事先可以做到世界冠軍㗎嘛

似係 呃撚左幾萬

下處男喎
20-40歲處男都大把啦

佢自已on9 問

中出後做第八個。

睇你自己點諗啦
當你真你試過就會明白會照顧你感受嘅比係咪處更加緊要

其實好多女仔信安全期安全 可以中出
所以你唔需要太介懷

利申：我唔信安全

老老豆豆
其實好多女仔拍過拖扑過就會中出過
唔好諗到女仔聖母咁撚樣
無期望就無失望

啲精要低體溫幾度先生存到
點會高過體溫令你覺得暖

善用不推

我唔係好你好多
我係個7個入面既第5個
我當時同你一樣反應
希望過一排唔會有第9個上黎開post
再係咁 10兄弟都黎

我係第十一個，前面幾位去左邊？

1.佢Uncle 導個仔去內射(內射佢uncle?)，呃左好多錢

一定有囉

未比人中出過又點會比你中出

中出即飛

你隻女呀，三萬蚊呀，過夜呀

.

閪會唔會好鬆

唉

有咩所謂、除非你係埋單嗰個

你估真係射咗去入面？最後都係流返出嚟架傻仔

識屌一定中出

其實都有嘅但係唔可以自己計、有app幫手、當然唔係即刻有用啦、要行左幾個月寫多啲資料先開始準確

推

愛係照單全收 咁撚介意 分手囉
利申: 你條女 係雞吖 三萬蚊過夜

netflix and chill

正解

正啦

唉屌 有得屌你就屌啦 邊有得咁撚樣計
到你搵到條處女你就唔撚想屌咖啦

Pull

小朋友

新成語？

樓主女朋友同人玩3p仲同20幾30個人扑過
底已起

有啲男人射精射好少又唔夠力
俾佢中出係會感覺唔到

有啲會射好多同埋射程遠兼有力
呢啲俾佢中出就會感覺到佢射
不過皮膚磨擦後嘅熱力係點都會熱過啲精
所以唔會暖

呢個係我經驗

又派膠

當我第一次知道女朋友好淫好大食嗰陣都係咁諗
內心好矛盾

拉

巴打分手啦，經驗咁豐富你仲接受到

射入子宮咪feel 到有精同埋暖
我傳教士位抽返出黎射, 可以射上條女塊面

太睇少毒撚？

你呢種先得
有啲係射到好似漏出嚟咁

7個咪少咯

比人中出過有咩問題
又唔係大肚
唔要比我

硬係形住篇嘢睇過

有咩問題

下 唔係唔屌埋先算呀？

學bob叔話，介意就冇閪屌

仲係第8個 樓豬停左手

乜原來屎忽都有安全期

飛咗隻臭雞啦

7個係女朋友講架咋
實際上就.......

你女朋友係無密碼既wifi

嘎噶咯
呢啲多數大陸人先會打

但會FEEL到射得勁唔勁(多唔多)？
唔好講中出，休息幾日射果下，戴套都FEEL到

我今年係處巴打幾時約埋屌屎眼
BTW廿頭大把都係處

射左再算啦

唔好睇咁多H漫, 就算睇都好, 睇完就算唔好當真

大家講野可否不要那麼mean

反正大家都好夾就無乜所謂

呢D女屌完搵個件啦

開名, 睇下有冇食過

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

去交友app filter耶撚

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

咪jer

佢uncle個仔比條女呃安全期中出完搞出人命要錢殺人呱

你條女應該冇高潮過，
高潮嗰陣射入去會感覺到...

依你既邏輯係米中出完唔比分手 咁你買定戒指囉

中出真會feel到。。。
不過你條女7個。。可能太鬆feel唔到

咁你知衰咩啦

介紹你條女來識

成千正皮

咁我上ig見到啲五毛係咁樣打

搏你唔討論正經野呀

綠帽feel

是但啦 香港好多靜雞雞都好雞

我隔離個個都係

終於有似返連登會有嘅post

中出左先la,當炮友咪得lo

come兄弟 come

你條女比人玩埋屎眼又要講你知咩

點撚樣讀呢幾隻字

支那字

我會唔介意
因為我都中出過唔少女
男女平等

唔通你老母係聖母？

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

參考下

佢同你老母都係臭雞 好未？

好介意女朋友唔係處

以量取勝 當日無限連發
射到倒流再同佢講feel唔到丫哪

我都有份

你諗下未有DOM DOM之前有邊條女唔係比人中出過
出左先啦
PS， 出唔出都好， 投票

屌你 五星級餐廳個匙羹咪又係畀人奶過
洗乾淨就係㗎啦

其實有咩問題？男人就得，點解女人唔得？而家清朝咩，一係你去嫁個muslim算

過去咗就算啦，佢肯同你講咪好囉，唔通你想佢呃鳩你咩

有朋友試過安全期，跟住有左。

扯左

你女朋友真係好正

算啦 人誰無過
唔通佢8p全中出又同你講咩

無所謂啦，預左

屌過7次，都無真愛，知咩料啦

冷戰緊就落街投票啦

第8好過第9

又係啲on9處女論
咩年代
連登係呢方面幾時先識進化

下 但我聽過好幾個女仔朋友講話 真係會feel到暖暖地流緊出黎咁

你睇埋隔離個中出即飛post
十幾頁係咁鬧臭雞，俾人中出抵撚死

雖然你道理無錯
不過希望你試下唔好用舊鞋形容女性

算啦你，比卡超

係咪都屌啦。

三萬蚊

毒絲扮扑過

多唔多係feel最後流出嚟有幾多
射入去冇feel的

你自己on居唔做定功課安全期個d姐

應該係feel到既...
之前有女話feel到突然暖左
不過大部分女都話feel唔到...

小心有性病
7個人屌過到要？
中左唔好話我無警告你

新成語

你中意個閪定條女？

人一世物一世，梗係射爆佢個閪先算啦！矇撚！

樂觀諗，你至少早過第9個第10個第11個中出

自己中出就得 女仔俾人中出就唔得

見到啲兒登仔話人係雞

投左票未
遇到不公記住投訴

收皮啦假膠

屌你老母拉好d啦

P牌驚咩呀

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

有公關公司係咁搵人出甜post

主動叫得你中出預咗啦

其實係一時時

射完入去咪又係漏返出嚟

係咩感覺

咪feel到有啲水咁

其實因為好多女性係性交果陣都會分泌好多分泌物，姐係你地講既淫水

所以大多時候都會feel唔到你中出就係咁既意思

唔好咁on9 啦 處女情結咩

明白啲人崩口人忌崩口碗

唉
佢今日同我講話我第十一個
連頭十都入唔到

波台狗

完